［switch巴絲］有無eshop既game互相推介下

近排download 左hollow knight玩
平平地，玩落好似唔太岩我玩咁
有無其他game互相介紹下

廢機無game

我見eshop好多game啵
一齊睇下有咩正game一齊dl黎玩

全部廢game 我屋企有三部機封更塵

3部switch???

係

買咁多做乜？

屋企人一人一部

Battle cats

手機有啵

Switch版無咗課金元素
好玩咗好多

Dead cells 正到仆街

好似同hollow knight差唔多啵

Rogue like game係幾正

都幾唔同
剩係玩法、手感同兵器都好唔同

爭好遠... hollow knight 只係高難度arpg

dead cells 係超高隨機性遊戲 (包括, 武器, 地圖, 技能 同能力點都隨機), 無限重玩都唔會重覆

睇你中意玩咩類型啦

鍾意咩類型都唔講好難幫你

其實我都未知自己特別鐘意邊類
所以想從大家推介既入面搵岩自己既
我近排發現自己開始厭左2D平面 game
我見好多都平面既

我未知自己好邊類
所以想巴打介紹下
最好唔好2D game

我玩緊hollow knight發覺唔係太岩我

日本eshop Dragon Quest Builders 2

DC 玩完4CELL 爆機
差幾張圖紙+BOSS CELL 要刷成8千粒
冇心機刷 等UPDATE 再算

其實switch主要都係玩party game
另外就係d小品，不過都係2d為主

好玩既2d我都接受到既

好！咁高度推介！宜家download 先
Thanks bro

pso2
開咗6年嘅日本onlinegame
不過幾悶

介紹d唔悶既好喎

之前特價買左octopath traveller同mario rabbid, 每隻都係250左右，平過二手

求教 用開咩技 同武器
Dead cells 真係百玩不厭，死左勁傷心
但死左再黎過唔夠5分鐘又會沉迷落去
次次打完 boss 執裝都好期待、超級隨機性金裝

nine parchments 幾好玩

見大家都力推，我都dl左黎玩
係唔錯喎！幾好玩
真係同hollow knight差好遠！
但我成日大佬都未見到就死左

Dl 左
畫面幾靚

正常
我仲渣，最緊要冷靜 儲下藍圖之後就好易過玩玩下又執倒新野、新招
最愛用冰箭或者寒冰掌

我都買左呢隻，岩我玩好好玩

真係要瘋狂重玩，先可以玩得後段
拎大刀果隻要點避 成日比佢斬到一肚血

邊隻？鐘樓定守望者 ？兩隻碌地都已經可以避 初初唔知仲不停跳

剛剛玩到拎左個龍捲同北斗弓 有成千幾攻，終於可以虐待返d boss

爆炸十字弓、冰箭/掌、箭塔、捕獸夾都好好用

Dead cell 真心正. 同switch 勁夾

毒蠍子一招扣一半，痴線

試吓用盾 好撚爽

其實 死之前 按HOME 制 之後KILL GAME
可以LOAD番前一關既SAVE
(加CELL果個MAP, 壁疊跌落街 冇效)
0-1CELL 用紫武 玩爆弓+冰 獸夾+箭塔都OK
2-3就要睇技術啦
4CELL 唔係一玩的

上巴哈有個POST 好多教學
我都係上去先學到野+打爆機

睇片見D高手 用盾真係反晒D傷
利申反到一野就死左

呢隻一出就有玩
不過隻GAME幾多BUG
多人玩既係咁殺隊友 好爽
我都玩左一排 差幾隻人既流金先齊角

流金係咩？

新手一問咩叫0-1 cell 2-3cell

我琴日第一次遇到大佬
痴線比佢屈死，完全唔知點打
我把武算係我遇過最勁，打佢都好似蚊咬咁

流金係果個角色最後既一隻人
一個角色有4個STYLE 流金隻人係金色
D技好屈(魔箱)

當你把武係紫色(弓)
你平時食卷軸既就最好點番紫色 冇得點先點其他
同埋過關果時 點異變最好都係點番同色
你個屬性愈高(數字) 加既傷害/CD 就會愈快

CELL 係只你爆機既次數
0CELL 即係一開始玩
1CELL 開始會難D 回血小左 多左精英怪 出多D金武
愈高CELL 就愈痴線

你拎晒D符文未??(爬牆 踩地果D)
最好拎晒先打大佬 唔係既有機會會卡住

好詳細！
我拎左藤炸！其他未拎，係咪隨機出？

地圖有寫 第一次打會FIX死左向果個位 拎完就冇左
但拎左符就永久擁有

今晚搵下先
因為成日想開限時門所以衝黎衝去無行晒成個地圖

我最遠好似去到黑色大橋炸

咁board game

Carcassonne
Light fingers
兩個都美區eshop

黑色大橋 剛剛玩見到都怕怕
玩多幾次就直行直過

想問finall boss點樣配最易打
而家次次都打到國王之手就死

爆炸十字弓 玩到最後成三千幾攻擊力都係唔夠抽

主要係唔同關卡既細boss 度拎
拎晒由頭打就會好順

stardew valley

有冇巴打有買Celeste ?講到咁高評價

英版eshop好多特價，多過日本好多
而且英磅平

中華大仙 同女友合作打幾好玩

Nekopara

時限門 你有番咁既技術先去掂啦
開完 佢有錢同卷 但你開時限門即係變相你拎武既機會小左
去到黑色大橋都會唔夠打
慢慢殺晒D怪 儲錢CELL先去打王仲好

我睇佢地條介紹片睇到一頭霧水
巴打覺得好唔好玩？
介紹下我再dl 啊

其實係咪姐係牧場物語起格版

即刻聽你講將美版轉做英版
有無咩game值得推介

唔多好溝女game

好過gba畫汁同多好多野玩

解迷:human fall
多人合作射擊:lover's in dangerous space
音game :deemo

耐唔耐玩啊？會唔會玩一陣就悶？

好耐玩下

佢有5個主要skills, 農業,掘礦,漁業,採集同武器

要靚用具你要升到高skills再入礦場掘石, 越高級既石就越深越多怪打

仲有搞人物關系,另外每個skillset都有一幅唔同既地圖玩, 玩到全升爆無100個鐘都未必得

Carcasonne係最出名既board game之一
隨便google都會有大把教學

至於Light Fingers新驚唔算太出名
玩法係鬥快攞足夠既袋放返營地
同時避開守衛
同FD一齊玩OK歡樂刺激
但係各種過場略慢, 呢點需要改善

Stardew valley 有無中文/英文版？

中文係殘體,有英文版

個developer一開話係想學打code,之後一打打左4年, 都係一條友寫

同牧場物語比d人既comment係青山於藍勝於藍

介紹多隻可以2人玩既human fall flat

係eshop 買都有得轉殘中？

呢個上網睇人玩笑到仆街

我set左英文做system language, 一開係殘中來

game入面有得揀language

爬完文想入deadcells,係咪日服eshop下載既都有中文版？

係！

Thanks ar 巴打
你介紹得好詳細
對隻game興趣大左，我諗下隻game會買佢
因為我本身都鐘意玩牧場物語果類

另外問下你
有無玩過呢隻game

好似都差唔多類別既野

卡卡城
同FD玩真係好正

留名
新買冇幾耐, 同樣搵緊有咩驚好玩

有冇人玩過Nippon Marathon?
見啲game play好似幾9幾搞笑

電腦版已經有得online玩
買晒pc版、switch版同電話版 但都未開始玩
剩係清屋企塊地都清勁耐
正過 牧場物語 好多倍

冇信用卡
有咩方法買eshop 驚最簡單

去OK 7仔買禮品卡/Tap&Go

買咗兩個月得1隻驚

試試tap n go 先

dead cells 有冇特價過?
我見UK eshop 22.49 又唔係特別平

有。好似岩岩做過new year sales 40%off

咁等下先買

darkest dungeon
unepic

Enter the dungeon 玩到燥

Ok既
無咩技術含量
玩多幾次會易悶
但同班fd間唔中開一次好歡樂

好奇一問，其實佢e shop 好多indie game 都有上架steam 有pc 版，仲平一大截。

其實有啲咩因素吸引大家買switch 版？

利申：非引戰，我都搵緊switch game,但一見到steam 都有就覺得唔抵買

買一堆$1USD內果D慢慢試lo

indie game好多都係輕鬆玩, portable會岩玩d

通常switch indie都係買多人game多
單機個價又差得遠真係會買返steam

Portable

試下帶個盾 練下盾反
啲王易打好多
Ps 推薦帶力場盾同無限之箭 配合毒屬加攻

睇人gameplay都似玩一陣就悶果d黎

暫時好多巴打大推 dead cells
第2就係 stardew valley

岩啊，我平時都係縮係床到玩 玩到攰就訓

Hollow Knight 做緊優惠最後今日，抵買嗎？
976yen

最重要緊係打打下急屎成部拎入廁所

有折喎

轉做墨西哥人40蚊 唔知重有冇

可能我唔識玩 所以我覺得好悶

我考慮緊，睇人評價都幾好咁

我見HOLLOW 做折,連DEADCELLS一齊買左
HOLLOW 氣氛好好,好正喎,慢慢玩會有味道啲

玩完HK 玩DC

咁我都買先，DC打算慢慢等特價or 實體二手

其實我係迷路，原全唔知要去邊

stardew valley今個月尾出實體版
$240左右
好似貴過ESHOP好多?

係
indie game買digital版通常都平一大截

墨西哥eshop HKD70

咁平！但有無中文？

有殘中

Thanks bro
即刻轉區買先

買之前建議格下價先。
墨西哥，英國，日本
通常呢幾個國家平

日本Espoo 好似多好多game咁

轉區係唔係姐係要係個區開過個新ac?

E-shop

去Nintendo 到轉地區就得

有冇mmorpg?
除左diablo同PSO2

哇！墨西哥62hkd , 日本要108hkd
該入game啦喂.
Btw轉區買game無手尾嫁可？全部都一樣嫁麻應該
會唔會話有更新要轉番果個區定咩

switch 最大德政就係唔再鎖區

HKD 實體 好似36X

實體真係痴L線貴
比錢買張sd card好過

Moonlighter

推下先，我都想知

岩岩一出果時就買左 玩左百幾個鐘 都抵屌既
STREAM 賣緊99蚊HKD

咁正？ 今晚返屋企試下先

記得連埋上面巴打share出黎既link一齊用
睇咩區最平就轉咩區

點樣nintendo轉地區？

落左黃金買dead cells
260

去google search “Nintendo login”
入左個網login就有得轉

點解要比錢人賺

想要實體
有兩間開360

我宜家決定大作先儲實體
呢d小品就算了

$360同$63巴分別

既

63 咁平咩
我上網睇要2480 yen 既

識玩緊係玩巫師傳說啦
刺激緊張，打細怪都打到boss咁緊張，想滿血過關更加係難上加難
可惜太少關玩

墨西哥區

算啦 都買左

有冇巴打玩過美麗新世界個隻game?
睇到好似幾吸引，雖然唔係indie game

而家睇墨西哥區已經賣返205蚊港紙
係咪特價完左？

Switch我真係淨玩splatoon已經夠做
有時開下joysound唱日文k

宜家最平係日本
Btw 63蚊我好似睇錯game

DEADCELL 放心啦 賣得番出去
利申唔會賣 太好玩

頂！我連小王都打唔贏

上巴哈睇下攻略
主攻一個屬 新手玩遠攻+箭塔流就最易

我好鐘意隻game
佢gameplay設計好好
原理好簡單得爬墻同衝刺兩招
但每d關卡加左好多元素入去
隻game通常唔係要求你有好完美嘅操作，而係要你諗如何用更好嘅方法
每關都有好多挑戰(士多啤利)比你，
好難但可以skip
隻game都唔係易 我第一次過死都三千幾次，但重生速度好快，冇令我覺得躁底

唯一唔鐘意係第三關，要等時機，令個節奏慢好多

宜家專門買左個pro手制來speedrun

stardew 我pc有玩過百鐘
佢雖然係個農場game
但大部分時間都係村裡面識人溝女同落洞穴打怪
宜家出埋聯機 上次玩就係同d fd鬥邊個溝到條女先

hollow knight
hyper light drifter
furi
都係我鐘意嘅
不過全部係pc玩 唔知switch port整成點

dead cells 真係好野黎，特登買實體黎儲
呢隻勁少人放二手，好難先上網搵到平貨黎買

琴晚訓前dl左stardew valley
好期待今晚番去玩

中意惡魔城既 一定會愛不惜手

仲未有人推介鹽與聖殿

呢隻都有諗過買 但一直都未有特價

有地圖喎

同埋開頭係易迷路啲,但買左地圖行行下你會發覺可以行既路唔多
商人個MAP 直頭BOSS都標記埋俾你睇

等緊減價

darkest dungeon 係咪有中文 我見個格價網咁寫
This game has slightly different versions between regions. It may indicate that some stores do not include the same content, like available languages for example. Please be careful before buying from a different region than yours.

有d區會少咁幾種語言，買前拉落去留意下

我得一部份地圖，仲要無定位
原全唔知自己係邊
腦殘
然後比boss屈

琴日考慮緊買hollow knight見你地咁推
今日睇係咪岩岩過左咩優惠

過左幾日啦喎

stardew valley好快就過一日，出去行個圈就夜晚

我指game既時間

多謝巴打分享
因為香港好少討論Celeste ，偏偏國外超高評價又入圍game of year

屌佢屎忽 主機版都唔更新

永遠pc 遲幾個月先更

成日唔記得左約左個阿伯係村口

為左玩indie game專登買隻8bitdo來打, d pad做主要方向控制真係唔同d

有冇人有新手心得

係好玩但卡到喊

其實用某幾種技能就會易打好多🙈
仲有要少少運氣去買適合嘅道具

用緊雷屬性嗰啲幾爽

啱呀，仲有隻係風屬，有得打人，又有得回cd，加速，好鬼正

咩技嚟

我去到鐘樓但d門鎖晒完全唔知點行

咁勁既！我過到地下水道要還神

我9行唔知點解skip晒其他關

提醒下 想易過關睇下自己身上帶2件減傷裝 我1至3boss cell 都係磨血流過

原來mark of ninja有出switch版,好耐之前PC爆左機覺得勁好玩

另外呢2隻都唔錯

好似個天平咁

有無岩4人連線既Indie game

啱啱買埋enter the gungeon ,好好玩
Russia 最平

買了hollow Knight，幾好feel

nine parchments

Towerfall好好玩 有friend一齊挑戰既話

d人話switch冇game玩但係我就覺得冇錢買曬想玩既落黎
淨係eshop都夠買到窮

等緊月尾龍血一族 洛克人zero人設

其實講果d人應該無switch

師兄想問如果去7仔買禮品卡 我region轉左第個地區再入eshop啲點仲會唔會係到？定其實所有region既eshop係分開

正常你行晒全部地方就上到去BOSS房
有1道門係LOCK左 入面有圖紙
要有D技巧先拎到 你遲D儲圖紙果時再攪吧

其實想傾DEADCELL 既
不如出去開一個新POST
我答到既都盡量答大家
廢事向呢道洗版/小圈子

SD gundam X好唔好玩
想入手但其他電話都玩到

龍血我都有興趣，但諗緊要唔要等實體版有晒四隻角色

班鳩有特價
soccer slammer 1.99好似幾得意
有無巴打玩過？

有無雙打過關game好玩？
小朋友放假玩

推

似越南大戰。不過2p要2對手制

巫師傳說 邊區買平

格價網

THX

冇減價

Dead cells幾時先有特價
pc版玩過左鐘樓就無玩
好想係switch到玩

單人好考技術 可能係我廢

遲D出CROSSCODE

Binding of isaac

數位版定實體都有齊4隻角色 不過個2款數位係代表送邊2個角色ge特典武器

其實隻GAME 唔難玩
只係升LV 學既技 要齊屬
唔係既話你就要埋去同D怪隻抽
一開始果隻男角法師好好用 主玩火範圍

咁實體版係唔係有晒四隻角色嘅特典武？

咁我都係等實體版，反正仲有好多game 都未清

human fall 半價

本身玩左一半 好難玩
之後前排更新 多左隻暗黑人個排多返人玩
就煲返一次過升爆所有人

家陣耐唔時都帶下人打地獄級開人

毒L末世求生系：Flame in the Flood
我係千年nds game Lost in the Blue 粉絲

同隻狗一齊坐住隻木伐去不同 spot 搵柴、儲水、搵食、做工具、做陷阱、打獵、做衫、升級木伐⋯⋯
有故事mode，有結局。
亦有無盡mode，睇你生存到幾多日、去到幾遠。

之前SW一出果時 佢開流金角色
你CLEAR HARD 會當你打完地獄
不過就算係咁我都未開晒D人
連線玩先正 入去殺隊友之後走場

不過隻GAME算係多BUG
有人打完最尾定尾2果關 之後彈GAME
冇左SAVE 佢官方唔知FIX左呢個BUG未

wargroove

日馬係咪買唔到下載版？轉左日本地址用埋vpn都話我係香港

今日去左買2手188

Dead cells switch update 左
感覺易打左，但係都係死係最後大佬手上
連飲藥既時間都冇點打

近排有咩新game介紹下各位兄弟

UBI特價 買左mario+瘋兔/child of light/雞馬

箭塔無難度喎
打多幾次就掂

後面果2隻如何？有無評價

未玩 不過見兩隻都好評

0 cell 定咩先

等緊女版惡魔城
鐘意玩依d 2d捲軸game
除左dead cell同hollow knigh
仲有咩介紹

留名 最近買左九張羊皮紙 好平四十幾蚊 諗緊買唔買雞馬都係四十幾

龍血一族都期待緊

好似好勁係咪冇得單手制行住教角度打？一定要1對joy-con?

出咗啦，36x 信和

可以，右邊果2粒制係攻擊既上下左右

Thanks聽日試下先 岩岩玩冇耐

右邊果4粒先岩總共可以打8個方位

要2個手制玩
左支STICK 控制行路
右STICJ 控制出技方向
呢隻成日都有特價
中意多P既 打隊友真係可以一試

單JONCON 我諗你會玩到講粗口

隻game買左啦 都幾好玩 就係之前試冇得控射擊方向

龍血一族唔係出左啦咩?
想問下隻game有冇得單機多人?

有無師兄咁岩壞左左掣可以一齊夾份買？

應該係咁講，我係壞左藍掣左面

咁你應該問人有無壞右制先岩
不過我覺得你開個新post會快d搵到人

點壞??自動郁?/
買支WD40 精密機械乜乜噴下就OK

邊度有得買? 搵左好多間五金都話無

已經買左即刻衝返屋企玩

會失望

1 cell